搞多一次全港大罷工有無得諗

一定要搞

罷工加入機場
幾十萬人訓哂係到
要完全癱瘓佢!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

晒氣啦 塞爆機場啦 罷工好多人嘈 但你塞機場 低下階層咪由佢日日搵錢囉 佢地有鬼錢去玩咩

罷工唔得民心，但本人覺得例如星期一全城不去太古城，星期二唔去銅鑼灣，咁樣對政府都係好大控訴，而且俾人選擇差唔參與，咁樣先係民主。